屯門邊個塲好打又冇咁大塵？

呢排打返波，打過新和里，射幾球對手已經黑晒仲好似有啲油食咗落手到
各位屯門巴打知唔知邊個塲冇咁大塵？

冒險樂園

新屯中

海趣坊

你屋企有場？

新屯中。 打街場想對手唔黑就帶手套

新禾里已經好好

唔係我屋企黎 我都想係

海趣邊度有場？
你講兆禧停車場樓頂

海趣坊商場

唔識